# 図鑑アプリの画面遷移方法を変更

## 画面遷移をモーダルにしたアプリを作ってみてください

* アプリ名は Animals2 としてください
* UITableView の制約の上からの距離は Top からに設定してください
* セグエは Present Modaly を選択してください
* 詳細画面に戻るボタンが必要ですのでラベルの下に配置してください。制約は下から 100、水平方向の中央で設定してください
* 戻るボタンの名前は"戻る"にします
* 一覧画面の ViewController に戻り先のメソッドを作成します

``` swift
@IBAction func retFromDesc(segue: UIStoryboardSegue) {
    print("戻りました")
}
```

* 詳細画面で戻るボタンから Exit までセグエを引き、ポップアップで先程作成した戻り先のメソッドを指定します
